{
  "app/layout": {
    "FTC Live Scout": "FTC 实时侦查",
    "Live scouting app for FTC competitions": "FTC 竞赛实时侦查应用"
  },
  "app/page": {
    "Loading...": "加载中...",
    "FTC Live Scout": "FTC 实时侦查",
    "Sign In": "登录",
    "Get Started": "开始使用",
    "Elevate Your": "提升您的",
    "FTC Scouting": "FTC 侦查",
    "The ultimate live scouting platform for FIRST Tech Challenge teams.\n              Collect data, analyze performance, and make winning alliance selections.": "FIRST 科技挑战赛团队的终极实时侦查平台。\n              收集数据、分析表现并做出制胜的联盟选择。",
    "Start Scouting Free": "免费开始侦查",
    "Learn More": "了解更多",
    "Everything You Need to Scout": "侦查所需的一切",
    "Powerful features designed specifically for FTC competitions": "专为 FTC 竞赛设计的强大功能",
    "Match Scouting": "比赛侦查",
    "Real-time match data collection with intuitive forms and instant insights.": "通过直观的表单和即时洞察进行实时比赛数据收集。",
    "Pit Scouting": "维修区侦查",
    "Document robot capabilities and gather strategic intel from the pits.": "记录机器人能力并从维修区收集战略情报。",
    "Advanced Analytics": "高级分析",
    "Analyze performance trends and make data-driven alliance selections.": "分析表现趋势并做出数据驱动的联盟选择。",
    "Team Collaboration": "团队协作",
    "Share events and collaborate with your team in real-time.": "共享活动并与您的团队实时协作。",
    "Ready for DECODE Season 2025-2026": "已为 2025-2026 赛季 DECODE 做好准备",
    "FTC Live Scout is fully prepared for the DECODE presented by RTX challenge!": "FTC 实时侦查已为 RTX 呈现的 DECODE 挑战做好充分准备！",
    "FTC DECODE Season 2024-2025": "FTC DECODE 2024-2025 赛季",
    "Why Choose FTC Live Scout?": "为什么选择 FTC 实时侦查？",
    "Lightning Fast": "闪电般快速",
    "Built with modern web technology for instant data access and updates.": "采用现代网络技术构建，实现即时数据访问和更新。",
    "Mobile Friendly": "移动友好",
    "Scout from any device - phones, tablets, or laptops.": "从任何设备进行侦查 - 手机、平板电脑或笔记本电脑。",
    "Secure & Reliable": "安全可靠",
    "Your data is protected with enterprise-grade security.": "您的数据受到企业级安全保护。",
    "Ready to Transform Your Scouting?": "准备好改变您的侦查方式了吗？",
    "Join teams already using FTC Live Scout to gain a competitive edge.": "加入已在使用 FTC 实时侦查的团队，获得竞争优势。",
    "Create Free Account": "创建免费账户",
    "About": "关于",
    "Terms": "条款",
    "/FTC 19666 Logo.svg": "/FTC 19666 Logo.svg",
    "FTC Team 19666": "FTC 19666 队",
    "Created by FTC Team 19666": "由 FTC 19666 队创建",
    "Forever Knight Robotics": "永恒骑士机器人",
    "© 2025 FTC Live Scout. Made with ❤️ for FTC": "© 2025 FTC 实时侦查。为 FTC 用心打造 ❤️"
  },
  "about/page": {
    "FTC Live Scout": "FTC 实时侦查",
    "About FTC Live Scout": "关于 FTC 实时侦查",
    "Version 1.0": "版本 1.0",
    "Our Mission": "我们的使命",
    "FTC Live Scout is designed to revolutionize the way teams scout and analyze FIRST Tech Challenge competitions.\n              Our mission is to provide an intuitive, powerful, and accessible platform that helps teams make data-driven\n              decisions and improve their competitive performance.": "FTC 实时侦查旨在彻底改变团队侦查和分析 FIRST 科技挑战赛竞赛的方式。\n              我们的使命是提供一个直观、强大且易于使用的平台，帮助团队做出数据驱动的\n              决策并提高竞争表现。",
    "Key Features": "主要功能",
    "Match Scouting": "比赛侦查",
    "Collect real-time match data with our intuitive scouting interface. Track team performance,\n                  scores, and key metrics during competitions.": "使用我们直观的侦查界面收集实时比赛数据。在竞赛期间跟踪团队表现、\n                  分数和关键指标。",
    "Pit Scouting": "维修区侦查",
    "Document robot capabilities, team information, and strategic insights with comprehensive\n                  pit scouting tools.": "使用全面的维修区侦查工具记录机器人能力、团队信息和战略洞察。",
    "Analytics": "分析",
    "Analyze team performance with advanced analytics and visualizations. Make informed\n                  alliance selections and strategic decisions.": "使用高级分析和可视化分析团队表现。做出明智的\n                  联盟选择和战略决策。",
    "Team Collaboration": "团队协作",
    "Share events and data with your team members. Collaborate seamlessly during\n                  competitions with real-time updates.": "与团队成员共享活动和数据。通过实时更新在\n                  竞赛期间无缝协作。",
    "Built With Modern Technology": "采用现代技术构建",
    "FTC Live Scout is built using cutting-edge web technologies to ensure a fast, reliable,\n              and responsive experience across all devices:": "FTC 实时侦查使用尖端网络技术构建，确保在所有设备上提供快速、可靠\n              和响应迅速的体验：",
    "Next.js": "Next.js",
    "Tailwind CSS": "Tailwind CSS",
    "Appwrite": "Appwrite",
    "Created By": "创建者",
    "/FTC 19666 Logo.svg": "/FTC 19666 Logo.svg",
    "FTC Team 19666": "FTC 19666 队",
    "FTC Team 19666 - Forever Knight Robotics": "FTC 19666 队 - 永恒骑士机器人",
    "FTC Live Scout was created by Team 19666, Forever Knight Robotics. As an active FTC team,\n                    we understand the challenges of scouting and data collection during competitions. We built\n                    this platform to help teams like ours make better strategic decisions and improve their\n                    competitive performance.": "FTC 实时侦查由 19666 队永恒骑士机器人创建。作为一支活跃的 FTC 团队，\n                    我们了解竞赛期间侦查和数据收集的挑战。我们构建\n                    这个平台是为了帮助像我们这样的团队做出更好的战略决策并提高\n                    竞争表现。",
    "Our mission is to give back to the FTC community by providing free, powerful tools that\n                    level the playing field and help all teams succeed, regardless of their resources.": "我们的使命是通过提供免费、强大的工具回馈 FTC 社区，\n                    创造公平的竞争环境，帮助所有团队取得成功，无论其资源如何。",
    "About FIRST Tech Challenge": "关于 FIRST 科技挑战赛",
    "FIRST Tech Challenge (FTC) is a robotics competition for students in grades 7-12. Teams design, build,\n              program, and operate robots to compete in a head-to-head challenge in an alliance format. FTC combines\n              the excitement of sport with the rigors of science and technology, inspiring young people to become\n              science and technology leaders.": "FIRST 科技挑战赛（FTC）是面向 7-12 年级学生的机器人竞赛。团队设计、构建、\n              编程和操作机器人，以联盟形式进行正面对抗。FTC 将\n              体育的激情与科学技术的严谨相结合，激励年轻人成为\n              科学技术领导者。",
    "Support & Feedback": "支持与反馈",
    "We're constantly working to improve FTC Live Scout and welcome your feedback. If you encounter\n                any issues, have suggestions for new features, or need assistance, please don't hesitate to reach out.": "我们不断努力改进 FTC 实时侦查，欢迎您的反馈。如果您遇到\n                任何问题、有新功能建议或需要帮助，请随时与我们联系。",
    "View on GitHub": "在 GitHub 上查看",
    "© 2025 FTC Live Scout. All rights reserved.": "© 2025 FTC 实时侦查。保留所有权利。",
    "Made with ❤️ for the FIRST Tech Challenge community": "为 FIRST 科技挑战赛社区用心打造 ❤️",
    "Created by FTC Team 19666 - Forever Knight Robotics": "由 FTC 19666 队 - 永恒骑士机器人创建",
    "Go Back": "返回"
  },
  "analytics/page": {
    "Error loading analytics:": "加载分析时出错：",
    "📊 Analytics Dashboard": "📊 分析仪表板",
    "Data insights for": "数据洞察",
    "📈 Overview": "📈 概览",
    "🏆 Team Rankings": "🏆 团队排名",
    "📊 Detailed Stats": "📊 详细统计",
    "🏁 Match Analysis": "🏁 比赛分析",
    "Loading analytics...": "加载分析中...",
    "Total Matches": "总比赛数",
    "Teams Scouted": "已侦查团队",
    "Pit Scouts": "维修区侦查",
    "Avg Score": "平均分数",
    "Alliance Performance": "联盟表现",
    "Red Alliance": "红色联盟",
    "Matches:": "比赛：",
    "Avg Score:": "平均分数：",
    "Highest Score:": "最高分数：",
    "Blue Alliance": "蓝色联盟",
    "🏆 Top 5 Teams": "🏆 前 5 名团队",
    "Team": "团队",
    "No team data available yet": "暂无团队数据",
    "Rank": "排名",
    "Matches": "比赛",
    "Avg Total": "平均总分",
    "Avg Auto": "平均自动",
    "Avg Teleop": "平均遥控",
    "Highest": "最高",
    "Robot Leave %": "机器人离开率 %",
    "Endgame": "终局",
    "Full:": "完全：",
    "Partial:": "部分：",
    "None:": "无：",
    "Select a Team": "选择团队",
    "Average Score": "平均分数",
    "📊 Score Statistics": "📊 分数统计",
    "Metric": "指标",
    "Mean": "平均值",
    "Median": "中位数",
    "Mode": "众数",
    "Max": "最大值",
    "Min": "最小值",
    "🏆 Total Score": "🏆 总分",
    "🚀 Auto Score": "🚀 自动分数",
    "🎮 Teleop Score": "🎮 遥控分数",
    "🏁 Endgame Score": "🏁 终局分数",
    "📦 Artifact Statistics": "📦 文物统计",
    "📦 Depot Artifacts": "📦 仓库文物",
    "⚙️ Classified Artifacts": "⚙️ 分类文物",
    "🔷 Overflow (Auto)": "🔷 溢出（自动）",
    "🔶 Overflow (Teleop)": "🔶 溢出（遥控）",
    "🏁 Endgame Distribution": "🏁 终局分布",
    "Full": "完全",
    "Partial": "部分",
    "None": "无",
    "Choose a team from above to view detailed statistics and performance graphs": "从上方选择一个团队以查看详细统计和表现图表",
    "Recent Matches": "最近比赛",
    "Auto:%1| Teleop:%2": "自动：%1 | 遥控：%2",
    "No match data available yet": "暂无比赛数据"
  },
  "checklists/page": {
    "Error loading checklists:": "加载检查清单时出错：",
    "Error toggling item:": "切换项目时出错：",
    "Failed to update checklist. Please try again.": "更新检查清单失败。请重试。",
    "Error adding item:": "添加项目时出错：",
    "Failed to add item. Please try again.": "添加项目失败。请重试。",
    "Error deleting item:": "删除项目时出错：",
    "Failed to delete item. Please try again.": "删除项目失败。请重试。",
    "Clear all completed items? This will uncheck all items but keep them in the list.": "清除所有已完成项目？这将取消选中所有项目但将它们保留在列表中。",
    "Error clearing checklist:": "清除检查清单时出错：",
    "Failed to clear checklist. Please try again.": "清除检查清单失败。请重试。",
    "Loading...": "加载中...",
    "Access Restricted": "访问受限",
    "You don't have permission to view checklists for this event.": "您没有查看此活动检查清单的权限。",
    "Event Checklists": "活动检查清单",
    "%1%2 Checklist": "%1%2 检查清单",
    "As an admin, you can view and manage all three role checklists": "作为管理员，您可以查看和管理所有三个角色的检查清单",
    "Manage your personal checklist • Updates save automatically": "管理您的个人检查清单 • 更新自动保存",
    "No checklists available": "无可用检查清单",
    "Clear all checkmarks for next match": "清除下一场比赛的所有勾选",
    "Clear": "清除",
    "Delete item": "删除项目",
    "Enter new checklist item...": "输入新的检查清单项目...",
    "Add": "添加",
    "Cancel": "取消",
    "+ Add Item": "+ 添加项目",
    "Last edited by": "最后编辑者"
  },
  "dashboard/page": {
    "Error loading event data:": "加载活动数据时出错：",
    "Loading...": "加载中...",
    "All Events": "所有活动",
    "Share Event": "共享活动",
    "Edit Event": "编辑活动",
    "Share": "共享",
    "Edit": "编辑",
    "Current Time": "当前时间",
    "Date": "日期",
    "Total Matches": "总比赛数",
    "View all matches →": "查看所有比赛 →",
    "Pit Reports": "维修区报告",
    "View all pits →": "查看所有维修区 →",
    "Teams Scouted": "已侦查团队",
    "Placeholder text": "占位符文本",
    "Event Checklists": "活动检查清单",
    "My Checklist": "我的检查清单",
    "Manage all role checklists": "管理所有角色检查清单",
    "Manage your personal pre-match checklist": "管理您的个人赛前检查清单",
    "Recent Activity": "最近活动",
    "Loading activity...": "加载活动中...",
    "No scouting records yet": "暂无侦查记录",
    "Select an event to view activity": "选择活动以查看活动记录",
    "Go to": "前往",
    "or": "或",
    "and click the": "并点击",
    "button to create your first scout report": "按钮创建您的第一份侦查报告",
    "Matches": "比赛",
    "Pits": "维修区",
    "Match Scout": "比赛侦查",
    "Pit Scout": "维修区侦查",
    "- Team": "- 团队",
    "Match %s • ": "比赛 %s • ",
    "Match": "比赛",
    "Pit": "维修区"
  },
  "events/page": {
    "Are you sure you want to delete \"%s\"?\n\nThis will permanently delete:\n• All match scouts\n• All pit scouts and images\n• All checklists\n• The event itself\n\nThis action cannot be undone.": "您确定要删除\"%s\"吗？\n\n这将永久删除：\n• 所有比赛侦查\n• 所有维修区侦查和图片\n• 所有检查清单\n• 活动本身\n\n此操作无法撤消。",
    "Event and all associated data deleted successfully!": "活动及所有相关数据已成功删除！",
    "Error deleting event:": "删除活动时出错：",
    "Failed to delete event. Please try again.": "删除活动失败。请重试。",
    "U": "用",
    "Loading...": "加载中...",
    "FTC Live Scout": "FTC 实时侦查",
    "User": "用户",
    "Account Settings": "账户设置",
    "About": "关于",
    "Sign Out": "退出登录",
    "Your Events": "您的活动",
    "Select an event to start scouting, or create a new one": "选择活动开始侦查，或创建新活动",
    "No events yet": "暂无活动",
    "Create your first event to start scouting": "创建您的第一个活动开始侦查",
    "Create Event": "创建活动",
    "Active": "活跃",
    "Share event": "共享活动",
    "Delete event and all data": "删除活动及所有数据",
    "Shared with": "共享给",
    "Shared event": "共享活动",
    "Create New Event": "创建新活动",
    "Add a new competition or tournament": "添加新的竞赛或锦标赛"
  },
  "login/page": {
    "Invalid email or password. Please try again.": "无效的电子邮件或密码。请重试。",
    "FTC Live Scout": "FTC 实时侦查",
    "Welcome Back": "欢迎回来",
    "Sign in to continue to FTC Live Scout": "登录以继续使用 FTC 实时侦查",
    "Email Address": "电子邮件地址",
    "Password": "密码",
    "Enter your password": "输入您的密码",
    "Signing in...": "登录中...",
    "Sign In": "登录",
    "New to FTC Live Scout?": "初次使用 FTC 实时侦查？",
    "Create New Account": "创建新账户"
  },
  "match-scout/page": {
    "G": "门",
    "Failed to load match scout: ": "加载比赛侦查失败：",
    "Please select an event first": "请先选择活动",
    "You must be logged in": "您必须登录",
    "You do not have permission to create or edit match scouts. Your role is set to Viewer.": "您没有创建或编辑比赛侦查的权限。您的角色设置为查看者。",
    "Please select an alliance color": "请选择联盟颜色",
    "Failed to submit match scout": "提交比赛侦查失败",
    "You do not have permission to delete match scouts. Your role is set to Viewer.": "您没有删除比赛侦查的权限。您的角色设置为查看者。",
    "Are you sure you want to delete this match scout? This action cannot be undone.": "您确定要删除此比赛侦查吗？此操作无法撤消。",
    "Failed to delete match scout": "删除比赛侦查失败",
    "Loading match data...": "加载比赛数据中...",
    "Loading...": "加载中...",
    "Back to Matches": "返回比赛",
    "Edit Match Scout": "编辑比赛侦查",
    "Add Match Scout": "添加比赛侦查",
    "Update match performance and data": "更新比赛表现和数据",
    "Record match performance and data": "记录比赛表现和数据",
    "Viewer Role - Read Only Access": "查看者角色 - 只读访问",
    "You have view-only access to this event. Contact the event owner to change your role if you need to create or edit scouts.": "您对此活动只有查看权限。如果需要创建或编辑侦查，请联系活动所有者更改您的角色。",
    "⚠️ Please select an event from the sidebar before creating a scout report.": "⚠️ 请在创建侦查报告前从侧边栏选择活动。",
    "✓ Match scout%ssuccessfully! Redirecting to matches...": "✓ 比赛侦查%s成功！正在重定向到比赛...",
    "Match Information": "比赛信息",
    "Match Number *": "比赛编号 *",
    "Team Number *": "团队编号 *",
    "Alliance Color *": "联盟颜色 *",
    "🔴 Red Alliance": "🔴 红色联盟",
    "🔵 Blue Alliance": "🔵 蓝色联盟",
    "Randomization (Motif Selection)": "随机化（主题选择）",
    "Motif 1 (ID 21)": "主题 1（ID 21）",
    "Motif 2 (ID 22)": "主题 2（ID 22）",
    "Motif 3 (ID 23)": "主题 3（ID 23）",
    "Total Score": "总分",
    "Auto": "自动",
    "Teleop": "遥控",
    "Penalties": "罚分",
    "AUTO Period": "自动阶段",
    "Artifacts": "文物",
    "Overflow Artifacts": "溢出文物",
    "Classified Artifacts": "分类文物",
    "Gates (1-9)": "门（1-9）",
    "P": "部",
    "Robot Leave": "机器人离开",
    "Stayed": "停留",
    "Left Zone": "离开区域",
    "TELEOP Period": "遥控阶段",
    "Depot Artifacts": "仓库文物",
    "Robot Base Position": "机器人基座位置",
    "None": "无",
    "Partial": "部分",
    "Full": "完全",
    "Fouls": "犯规",
    "Minor Fouls": "轻微犯规",
    "Major Fouls": "严重犯规",
    "Additional Notes": "附加备注",
    "Record any observations, strategies, or notable events...": "记录任何观察、策略或值得注意的事件...",
    "You do not have permission to edit (Viewer role)": "您没有编辑权限（查看者角色）",
    "Updating...": "更新中...",
    "Submitting...": "提交中...",
    "Update Report": "更新报告",
    "Submit Report": "提交报告",
    "You do not have permission to delete (Viewer role)": "您没有删除权限（查看者角色）",
    "Deleting...": "删除中...",
    "Delete": "删除"
  },
  "matches/page": {
    "Error loading matches:": "加载比赛时出错：",
    "Loading...": "加载中...",
    "Dashboard": "仪表板",
    "Match Scouts": "比赛侦查",
    "Search by team, match, or alliance...": "按团队、比赛或联盟搜索...",
    "Loading matches...": "加载比赛中...",
    "No matches found": "未找到比赛",
    "No match scouts yet": "暂无比赛侦查",
    "Try a different search term": "尝试不同的搜索词",
    "Click the + button to add your first match scout": "点击 + 按钮添加您的第一份比赛侦查",
    "Team": "团队",
    "Match%1•%2Alliance%3": "比赛 %1 • %2 联盟 %3",
    "Red": "红色",
    "Blue": "蓝色",
    "AUTO Period": "自动阶段",
    "Overflow": "溢出",
    "Classified": "分类",
    "Leave": "离开",
    "TELEOP Period": "遥控阶段",
    "Depot": "仓库",
    "Base": "基座",
    "Full": "完全",
    "Partial": "部分",
    "Auto": "自动",
    "Teleop": "遥控",
    "Total": "总计",
    "%1Fouls (%2m /%3M)": "%1 犯规（%2 轻 / %3 重）",
    "Last edited by:": "最后编辑者：",
    "Created by:": "创建者："
  },
  "pit-scout/page": {
    "Escape": "退出",
    "Loading pit scout:": "加载维修区侦查：",
    "Loaded pit scout:": "已加载维修区侦查：",
    "Valid image IDs:": "有效图片 ID：",
    "No valid image IDs found": "未找到有效图片 ID",
    "Error loading pit scout:": "加载维修区侦查时出错：",
    "Failed to load pit scout: ": "加载维修区侦查失败：",
    "Unknown error": "未知错误",
    "Please select only image files": "请仅选择图片文件",
    "Each image must be smaller than 5MB": "每张图片必须小于 5MB",
    "You do not have permission to delete pit scouts. Your role is set to Viewer.": "您没有删除维修区侦查的权限。您的角色设置为查看者。",
    "Are you sure you want to delete this pit scout? This action cannot be undone.": "您确定要删除此维修区侦查吗？此操作无法撤消。",
    "Failed to delete image:": "删除图片失败：",
    "Failed to delete pit scout: ": "删除维修区侦查失败：",
    "Please select an event first": "请先选择活动",
    "You must be logged in": "您必须登录",
    "You do not have permission to create or edit pit scouts. Your role is set to Viewer.": "您没有创建或编辑维修区侦查的权限。您的角色设置为查看者。",
    "Failed to upload images: ": "上传图片失败：",
    "Failed to submit pit scout": "提交维修区侦查失败",
    "Loading...": "加载中...",
    "Back to Pits": "返回维修区",
    "Edit Pit Scout": "编辑维修区侦查",
    "New Pit Scout": "新维修区侦查",
    "Update robot specifications and team information": "更新机器人规格和团队信息",
    "Document robot specifications and team information": "记录机器人规格和团队信息",
    "Viewer Role - Read Only Access": "查看者角色 - 只读访问",
    "You have view-only access to this event. Contact the event owner to change your role if you need to create or edit scouts.": "您对此活动只有查看权限。如果需要创建或编辑侦查，请联系活动所有者更改您的角色。",
    "Please select an event from the sidebar before creating a scout report": "请在创建侦查报告前从侧边栏选择活动",
    "Pit scout updated successfully!": "维修区侦查更新成功！",
    "Pit scout submitted successfully!": "维修区侦查提交成功！",
    "Redirecting...": "重定向中...",
    "Team Information": "团队信息",
    "Team Number *": "团队编号 *",
    "Team Name": "团队名称",
    "Pit Number": "维修区编号",
    "Robot Specifications": "机器人规格",
    "Drivetrain Type": "传动系统类型",
    "Select drivetrain type": "选择传动系统类型",
    "Mecanum": "麦克纳姆轮",
    "Tank": "坦克式",
    "Omni": "全向轮",
    "Swerve": "旋转式",
    "Other": "其他",
    "Weight (lbs)": "重量（磅）",
    "Programming Language": "编程语言",
    "Select language": "选择语言",
    "Java": "Java",
    "Blocks": "图形化编程",
    "OnBot Java": "在线 Java",
    "🏗️ Robot Structure Description": "🏗️ 机器人结构描述",
    "Describe the robot's structure, design, mechanisms, subsystems, etc...": "描述机器人的结构、设计、机制、子系统等...",
    "💪 Strengths": "💪 优势",
    "What does this robot do well?": "这个机器人擅长什么？",
    "⚠️ Weaknesses": "⚠️ 弱点",
    "What are potential areas of concern?": "有哪些潜在的关注领域？",
    "📝 Additional Notes": "📝 附加备注",
    "Any other observations or comments...": "任何其他观察或评论...",
    "Robot Images": "机器人图片",
    "Robot %s": "机器人 %s",
    "Failed to load image:": "加载图片失败：",
    "Remove image": "移除图片",
    "Click to upload": "点击上传",
    "Multiple images supported • PNG, JPG, WEBP (MAX. 5MB each)": "支持多张图片 • PNG、JPG、WEBP（每张最大 5MB）",
    "Uploading images...": "上传图片中...",
    "You do not have permission to edit (Viewer role)": "您没有编辑权限（查看者角色）",
    "Updating...": "更新中...",
    "Submitting...": "提交中...",
    "Update Report": "更新报告",
    "Submit Report": "提交报告",
    "You do not have permission to delete (Viewer role)": "您没有删除权限（查看者角色）",
    "Deleting...": "删除中...",
    "Delete": "删除",
    "Close": "关闭",
    "Previous": "上一张",
    "Next": "下一张"
  },
  "pits/page": {
    "Error loading pit scouts:": "加载维修区侦查时出错：",
    "Loading...": "加载中...",
    "Dashboard": "仪表板",
    "Pit Scouts": "维修区侦查",
    "Search by team, name, or drivetrain...": "按团队、名称或传动系统搜索...",
    "Loading pit scouts...": "加载维修区侦查中...",
    "No pit scouts found": "未找到维修区侦查",
    "No pit scouts yet": "暂无维修区侦查",
    "Try a different search term": "尝试不同的搜索词",
    "Click the + button to add your first pit scout": "点击 + 按钮添加您的第一份维修区侦查",
    "Pit": "维修区",
    "Team": "团队",
    "Drivetrain": "传动系统",
    "Programming": "编程",
    "Weight": "重量",
    "💪 Strengths": "💪 优势",
    "⚠️ Weaknesses": "⚠️ 弱点",
    "Last edited by:": "最后编辑者：",
    "Created by:": "创建者："
  },
  "profile/page": {
    "Name updated successfully!": "名称更新成功！",
    "Failed to update name": "更新名称失败",
    "Email updated successfully!": "电子邮件更新成功！",
    "Failed to update email. Check your password.": "更新电子邮件失败。请检查您的密码。",
    "Password must be at least 8 characters long": "密码长度必须至少为 8 个字符",
    "New passwords do not match": "新密码不匹配",
    "Password updated successfully!": "密码更新成功！",
    "Failed to update password. Check your old password.": "更新密码失败。请检查您的旧密码。",
    "Loading...": "加载中...",
    "Back to Events": "返回活动",
    "Profile Settings": "个人资料设置",
    "Manage your account information and preferences": "管理您的账户信息和偏好设置",
    "Account Information": "账户信息",
    "User ID": "用户 ID",
    "User ID copied to clipboard!": "用户 ID 已复制到剪贴板！",
    "Copy User ID": "复制用户 ID",
    "Copy": "复制",
    "Share this ID with others to collaborate on events": "与他人分享此 ID 以协作处理活动",
    "Name": "姓名",
    "Not set": "未设置",
    "Edit": "编辑",
    "Enter your name": "输入您的姓名",
    "Saving...": "保存中...",
    "Save": "保存",
    "Cancel": "取消",
    "Email": "电子邮件",
    "Enter new email": "输入新电子邮件",
    "Enter your current password": "输入您的当前密码",
    "Password required to update email": "更新电子邮件需要密码",
    "Updating...": "更新中...",
    "Update Email": "更新电子邮件",
    "Password": "密码",
    "Change Password": "更改密码",
    "Current password": "当前密码",
    "New password (min. 8 characters)": "新密码（至少 8 个字符）",
    "Confirm new password": "确认新密码",
    "Update Password": "更新密码"
  },
  "signup/page": {
    "Password must be at least 8 characters long.": "密码长度必须至少为 8 个字符。",
    "Passwords do not match. Please make sure both passwords are identical.": "密码不匹配。请确保两个密码相同。",
    "An account with this email already exists.": "此电子邮件的账户已存在。",
    "Failed to create account. Please try again.": "创建账户失败。请重试。",
    "FTC Live Scout": "FTC 实时侦查",
    "Join FTC Live Scout": "加入 FTC 实时侦查",
    "Create your account to get started": "创建账户以开始使用",
    "Full Name": "全名",
    "John Doe": "张三",
    "Email Address": "电子邮件地址",
    "Password": "密码",
    "Minimum 8 characters": "至少 8 个字符",
    "Password must be at least 8 characters long": "密码长度必须至少为 8 个字符",
    "Confirm Password": "确认密码",
    "Re-enter your password": "重新输入您的密码",
    "Passwords do not match": "密码不匹配",
    "Passwords match": "密码匹配",
    "Creating account...": "创建账户中...",
    "Create Account": "创建账户",
    "Already have an account?": "已有账户？",
    "Sign In Instead": "直接登录"
  },
  "terms/page": {
    "FTC Live Scout": "FTC 实时侦查",
    "Terms of Service": "服务条款",
    "FTC Live Scout User Agreement": "FTC 实时侦查用户协议",
    "1. Acceptance of Terms": "1. 接受条款",
    "By accessing and using FTC Live Scout, you accept and agree to be bound by the terms and provisions of this agreement. \n                  If you do not agree to these terms, please do not use this service.": "通过访问和使用 FTC 实时侦查，您接受并同意受本协议条款和规定的约束。\n                  如果您不同意这些条款，请不要使用本服务。",
    "2. Description of Service": "2. 服务描述",
    "FTC Live Scout is a scouting application designed for FIRST Tech Challenge (FTC) competitions. \n                  The service allows users to create events, scout matches, collect pit data, and analyze team performance.": "FTC 实时侦查是为 FIRST 科技挑战赛（FTC）竞赛设计的侦查应用程序。\n                  该服务允许用户创建活动、侦查比赛、收集维修区数据并分析团队表现。",
    "3. User Accounts": "3. 用户账户",
    "You are responsible for maintaining the confidentiality of your account and password. \n                  You agree to accept responsibility for all activities that occur under your account.": "您负责维护账户和密码的机密性。\n                  您同意对在您账户下发生的所有活动承担责任。",
    "You must provide accurate and complete information when creating an account": "创建账户时，您必须提供准确和完整的信息",
    "You are responsible for keeping your password secure": "您负责保护密码安全",
    "You must notify us immediately of any unauthorized use of your account": "您必须立即通知我们任何未经授权使用您账户的情况",
    "4. Data Collection and Privacy": "4. 数据收集和隐私",
    "We collect and store data necessary for the operation of the service, including:": "我们收集和存储服务运营所需的数据，包括：",
    "User account information (name, email)": "用户账户信息（姓名、电子邮件）",
    "Event data created by users": "用户创建的活动数据",
    "Scouting data and analytics": "侦查数据和分析",
    "Usage statistics": "使用统计",
    "Your data is stored securely and will not be shared with third parties without your consent, \n                  except as required by law.": "您的数据安全存储，未经您同意不会与第三方共享，\n                  法律要求除外。",
    "5. User Conduct": "5. 用户行为",
    "You agree to use FTC Live Scout only for lawful purposes and in accordance with these terms. You agree not to:": "您同意仅出于合法目的并根据这些条款使用 FTC 实时侦查。您同意不：",
    "Use the service in any way that violates any applicable laws or regulations": "以任何违反适用法律或法规的方式使用服务",
    "Impersonate or attempt to impersonate another user": "冒充或试图冒充其他用户",
    "Interfere with or disrupt the service or servers": "干扰或破坏服务或服务器",
    "Attempt to gain unauthorized access to any portion of the service": "试图未经授权访问服务的任何部分",
    "Upload malicious code or harmful content": "上传恶意代码或有害内容",
    "6. Intellectual Property": "6. 知识产权",
    "The service and its original content, features, and functionality are owned by FTC Live Scout \n                  and are protected by international copyright, trademark, and other intellectual property laws.": "该服务及其原创内容、功能和特性归 FTC 实时侦查所有，\n                  并受国际版权、商标和其他知识产权法保护。",
    "7. Data Ownership": "7. 数据所有权",
    "You retain ownership of all data you create using FTC Live Scout. By using the service, \n                  you grant us a license to use, store, and display your data solely for the purpose of providing \n                  and improving the service.": "您保留使用 FTC 实时侦查创建的所有数据的所有权。通过使用该服务，\n                  您授予我们使用、存储和显示您的数据的许可，仅用于提供\n                  和改进服务的目的。",
    "8. Service Availability": "8. 服务可用性",
    "We strive to provide reliable service but do not guarantee that the service will be uninterrupted \n                  or error-free. We reserve the right to modify or discontinue the service at any time without notice.": "我们努力提供可靠的服务，但不保证服务不会中断\n                  或无错误。我们保留随时修改或停止服务的权利，恕不另行通知。",
    "9. Limitation of Liability": "9. 责任限制",
    "FTC Live Scout is provided \"as is\" without warranties of any kind. We shall not be liable for any \n                  indirect, incidental, special, consequential, or punitive damages resulting from your use of or \n                  inability to use the service.": "FTC 实时侦查按\"原样\"提供，不提供任何形式的保证。我们不对因您使用或\n                  无法使用服务而导致的任何间接、附带、特殊、后果性或惩罚性损害承担责任。",
    "10. Changes to Terms": "10. 条款变更",
    "We reserve the right to modify these terms at any time. We will notify users of any material changes \n                  by posting the new terms on this page. Your continued use of the service after such modifications \n                  constitutes acceptance of the updated terms.": "我们保留随时修改这些条款的权利。我们将通过在此页面上发布新条款\n                  通知用户任何重大变更。在进行此类修改后您继续使用服务\n                  即表示接受更新的条款。",
    "11. Termination": "11. 终止",
    "We may terminate or suspend your account immediately, without prior notice or liability, for any reason, \n                  including if you breach these terms. Upon termination, your right to use the service will cease immediately.": "我们可能会立即终止或暂停您的账户，无需事先通知或承担责任，原因包括\n                  您违反这些条款。终止后，您使用服务的权利将立即终止。",
    "12. Contact Information": "12. 联系信息",
    "If you have any questions about these Terms, please contact us through the app's support channels.": "如果您对这些条款有任何疑问，请通过应用的支持渠道与我们联系。",
    "Last updated: October 7, 2025": "最后更新：2025 年 10 月 7 日",
    "Go Back": "返回"
  },
  "user-agreement/page": {
    "Loading...": "加载中...",
    "FTC Live Scout": "FTC 实时侦查",
    "User Agreement": "用户协议",
    "Please review and accept our terms to continue": "请查看并接受我们的条款以继续",
    "View full terms in a new tab": "在新标签页中查看完整条款",
    "Terms of Service": "服务条款",
    "1. Acceptance of Terms": "1. 接受条款",
    "By accessing and using FTC Live Scout, you accept and agree to be bound by the terms and provisions of this agreement. \n                  If you do not agree to these terms, please do not use this service.": "通过访问和使用 FTC 实时侦查，您接受并同意受本协议条款和规定的约束。\n                  如果您不同意这些条款，请不要使用本服务。",
    "2. Description of Service": "2. 服务描述",
    "FTC Live Scout is a scouting application designed for FIRST Tech Challenge (FTC) competitions. \n                  The service allows users to create events, scout matches, collect pit data, and analyze team performance.": "FTC 实时侦查是为 FIRST 科技挑战赛（FTC）竞赛设计的侦查应用程序。\n                  该服务允许用户创建活动、侦查比赛、收集维修区数据并分析团队表现。",
    "3. User Accounts": "3. 用户账户",
    "You are responsible for maintaining the confidentiality of your account and password. \n                  You agree to accept responsibility for all activities that occur under your account.": "您负责维护账户和密码的机密性。\n                  您同意对在您账户下发生的所有活动承担责任。",
    "You must provide accurate and complete information when creating an account": "创建账户时，您必须提供准确和完整的信息",
    "You are responsible for keeping your password secure": "您负责保护密码安全",
    "You must notify us immediately of any unauthorized use of your account": "您必须立即通知我们任何未经授权使用您账户的情况",
    "4. Data Collection and Privacy": "4. 数据收集和隐私",
    "We collect and store data necessary for the operation of the service, including:": "我们收集和存储服务运营所需的数据，包括：",
    "User account information (name, email)": "用户账户信息（姓名、电子邮件）",
    "Event data created by users": "用户创建的活动数据",
    "Scouting data and analytics": "侦查数据和分析",
    "Usage statistics": "使用统计",
    "Your data is stored securely and will not be shared with third parties without your consent, \n                  except as required by law.": "您的数据安全存储，未经您同意不会与第三方共享，\n                  法律要求除外。",
    "5. User Conduct": "5. 用户行为",
    "You agree to use FTC Live Scout only for lawful purposes and in accordance with these terms. You agree not to:": "您同意仅出于合法目的并根据这些条款使用 FTC 实时侦查。您同意不：",
    "Use the service in any way that violates any applicable laws or regulations": "以任何违反适用法律或法规的方式使用服务",
    "Impersonate or attempt to impersonate another user": "冒充或试图冒充其他用户",
    "Interfere with or disrupt the service or servers": "干扰或破坏服务或服务器",
    "Attempt to gain unauthorized access to any portion of the service": "试图未经授权访问服务的任何部分",
    "Upload malicious code or harmful content": "上传恶意代码或有害内容",
    "6. Intellectual Property": "6. 知识产权",
    "The service and its original content, features, and functionality are owned by FTC Live Scout \n                  and are protected by international copyright, trademark, and other intellectual property laws.": "该服务及其原创内容、功能和特性归 FTC 实时侦查所有，\n                  并受国际版权、商标和其他知识产权法保护。",
    "7. Data Ownership": "7. 数据所有权",
    "You retain ownership of all data you create using FTC Live Scout. By using the service, \n                  you grant us a license to use, store, and display your data solely for the purpose of providing \n                  and improving the service.": "您保留使用 FTC 实时侦查创建的所有数据的所有权。通过使用该服务，\n                  您授予我们使用、存储和显示您的数据的许可，仅用于提供\n                  和改进服务的目的。",
    "8. Service Availability": "8. 服务可用性",
    "We strive to provide reliable service but do not guarantee that the service will be uninterrupted \n                  or error-free. We reserve the right to modify or discontinue the service at any time without notice.": "我们努力提供可靠的服务，但不保证服务不会中断\n                  或无错误。我们保留随时修改或停止服务的权利，恕不另行通知。",
    "9. Limitation of Liability": "9. 责任限制",
    "FTC Live Scout is provided \"as is\" without warranties of any kind. We shall not be liable for any \n                  indirect, incidental, special, consequential, or punitive damages resulting from your use of or \n                  inability to use the service.": "FTC 实时侦查按\"原样\"提供，不提供任何形式的保证。我们不对因您使用或\n                  无法使用服务而导致的任何间接、附带、特殊、后果性或惩罚性损害承担责任。",
    "10. Changes to Terms": "10. 条款变更",
    "We reserve the right to modify these terms at any time. We will notify users of any material changes \n                  by posting the new terms on this page. Your continued use of the service after such modifications \n                  constitutes acceptance of the updated terms.": "我们保留随时修改这些条款的权利。我们将通过在此页面上发布新条款\n                  通知用户任何重大变更。在进行此类修改后您继续使用服务\n                  即表示接受更新的条款。",
    "11. Termination": "11. 终止",
    "We may terminate or suspend your account immediately, without prior notice or liability, for any reason, \n                  including if you breach these terms. Upon termination, your right to use the service will cease immediately.": "我们可能会立即终止或暂停您的账户，无需事先通知或承担责任，原因包括\n                  您违反这些条款。终止后，您使用服务的权利将立即终止。",
    "12. Contact Information": "12. 联系信息",
    "If you have any questions about these Terms, please contact us through the app's support channels.": "如果您对这些条款有任何疑问，请通过应用的支持渠道与我们联系。",
    "Last updated: October 7, 2025": "最后更新：2025 年 10 月 7 日",
    "I have read and agree to the Terms of Service and understand how my data will be used in FTC Live Scout.": "我已阅读并同意服务条款，并了解我的数据将如何在 FTC 实时侦查中使用。",
    "Decline": "拒绝",
    "Accept & Continue": "接受并继续"
  },
  "components/ShareEventModal": {
    "Full access: manage event, share with others, edit/delete all data": "完全访问权限：管理活动、与他人共享、编辑/删除所有数据",
    "Can create and edit match/pit scouts": "可以创建和编辑比赛/维修区侦查",
    "View only: cannot make any changes to data": "仅查看：无法对数据进行任何更改",
    "Please enter both user ID and name": "请输入用户 ID 和姓名",
    "Event shared successfully with": "活动已成功共享，角色为",
    "role": "角色",
    "Failed to share event": "共享活动失败",
    "Role updated successfully!": "角色更新成功！",
    "Failed to update role": "更新角色失败",
    "Access removed successfully!": "访问权限已成功移除！",
    "Failed to remove access": "移除访问权限失败",
    "Share Event": "共享活动",
    "Close": "关闭",
    "Share with User": "与用户共享",
    "Enter User ID": "输入用户 ID",
    "Enter User Name": "输入用户姓名",
    "Select Role": "选择角色",
    "Sharing...": "共享中...",
    "Share Event as": "以角色共享活动",
    "Note": "注意",
    "To share an event, you need the other user's User ID. Users can find their ID in their profile page.": "要共享活动，您需要其他用户的用户 ID。用户可以在其个人资料页面中找到他们的 ID。",
    "Shared With": "已共享给",
    "No collaborators yet": "还没有协作者",
    "Unknown User": "未知用户",
    "Cancel": "取消",
    "Remove": "移除",
    "Remove access": "移除访问权限"
  },
  "components/CreateEventModal": {
    "Failed to create event": "创建活动失败",
    "Create New Event": "创建新活动",
    "Event Name": "活动名称",
    "e.g., State Championship 2025": "例如：2025 州锦标赛",
    "Location": "地点",
    "e.g., City High School": "例如：城市高中",
    "Start Date": "开始日期",
    "End Date": "结束日期",
    "Cancel": "取消",
    "Creating...": "创建中...",
    "Create Event": "创建活动"
  },
  "components/EditEventModal": {
    "Please fill in all fields": "请填写所有字段",
    "End date must be after start date": "结束日期必须在开始日期之后",
    "Failed to update event. Please try again.": "更新活动失败。请重试。",
    "Edit Event": "编辑活动",
    "Event Name": "活动名称",
    "e.g., Regional Championship 2024": "例如：2024 区域锦标赛",
    "Location": "地点",
    "e.g., San Francisco, CA": "例如：旧金山，加州",
    "Start Date": "开始日期",
    "End Date": "结束日期",
    "Cancel": "取消",
    "Saving...": "保存中...",
    "Save Changes": "保存更改"
  }
}